<願榮光歸香港>結他chord譜

我唔知有冇人執過出黎
我執左個自己彈得舒服嘅版本share俾大家

PDF

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

polygon 有